[求公道]我在那天捐了五千留位費比樹仁

是咁的
以下係本人攞唔翻留位費既一個小故事
-
本人係DSE放榜當日去咗樹仁交五千蚊留位費，然後JUPAS放榜有UGC入，我想去攞翻留位費，但奈何翻工請唔到假，自己既同學又要去佢地既學校註冊，屋企人又冇時間幫我去。我七號已經打電話去問如果遲一兩日得唔得，佢正面冇直接回應我，凈係話：呃。。。咁同學你盡快啦。直至樹仁個邊so called 留位費既deadline 9/8 我又打咗個電話去佢office，以下係大概既內容：
我：唔好意思啊是上次打過電話黎，我真係黎唔徹，如果我聽日早啲黎得唔得？
樹仁：其實係唔得架同學，過咗時間啦wor
我：唔好意思啊我呢幾日翻工，同學又唔得閒真係冇辦法，可唔可以通融下？
樹仁：咁啊。。同學你唯有聽日早啲黎啦
我：好啊好啊唔該曬
然後10/8朝早我reg day可能晏咗，我又打多次過去，今次係另一個女人聽電話(之前一路都係同一個男人)，個女人話理論上係唔比的，然後我話上次個男人又話得既，跟著個女人比我既反應又係：咁同學你盡快黎啦
於是我reg day簽曬野，應該聽既talk啊問既野都黎唔徹就由屯門坐車去寶馬山
去到樹仁既時候係佢地lunch time，終於等到office個男人(我好肯定把聲就係之前比promise我個個)
佢同我講話可能係『同事』表達上有錯，叫我體諒，因為我交留位費當日應該有白紙黑紙寫咗deadline，所以無論點樣都唔會比我退。
佢話『同事』可能以為我係連學費都交埋，所以比我攞翻留位費(因為交咗學費，攞翻留位費既deadline係遲幾日)，結果我就因為呢位男職員口中所講既同事(佢自己)而misunderstand咗成件事，以為真係肯比我通融，但原來全部都係假。
於是我敗咗我屋企既五千蚊。
五千好似唔係好多，但我屋企一直唔係有錢，攞政府資助，呢件事我完全唔敢同屋企人講，想靜靜地part time搵翻。
你可能奇怪點解雙方都有責任既時候，我冇當場追究
其實我都好奇怪，退唔到錢當下我個心情得絕望同緊張，係呢幾日同同學同老闆分享咗事件既緣由，先察覺我個五千蚊捐得好冤枉
唔通口頭承諾唔係承諾？你話係我冇睇清楚deadline，係我既問題，然而造成我有誤會既係你地樹仁既員工，咁究竟個責任係咪凈係係我度？？？
sorry for 1999
我比較怯，要我再上門理論我真係唔敢，唯有係度抱怨下。。。
如果樹仁既個位員工睇到，我個五千蚊當捐比你，但唔該，係你地樹仁員工誤導我既時候，請你代表樹仁同我道歉，而唔係代表樹仁同我解釋點解我攞唔翻五千蚊。

交留位費比樹仁本身已經ON9

Dse學生到底番咩工一日值五千蚊咁巴閉

X2

當你返工一日五百，呢個半日假都拿到$5000

就係冇，所以五千蚊對我黎講係大數

當你個分數唔知入唔入到八大既時候交留位費係有必要

唔明點解你地將一件唔公平既事習以為常
因為我交錢比樹仁係個on9既行為
所以我就抵死冇得攞翻，樹仁就唔需要負責任？？？？

咁點解唔同返工個度講聲 拎返五千先再返

樹仁呢2年收生不足

係人都知無，我意思係點解唔請假去攞錢，你預到咁盡出意外你都有責任

因為人地老鳳服侍我，我幾時得閑就幾時去拎都得

你睇唔明人地意思？

我知有責任，但宜家係佢個員工隨便比promise我，誤導我，我就當個五千比佢啦，佢有冇必要比翻個正面回應我？

比你就人情, 唔比你就道理
呢個社會咩都講白紙黑字
無錄音, 你話佢賠雙都得啦

仲話UGC, 經一事蔡一智, 第時出黎做野唔好咁on9喇

佢員工特登撚狗咁撚你都得呀, 自己過deadline 仲傻99

樹仁唔讀社工把撚 入面得呢個program有牌 其他系都垃撚圾

柒少陣喇

你有咁既諗法已經ON9
仲夠膽PO出黎

可見點解樓豬會報樹中同拎唔返嗰5000蚊

反正你拎唔返
嘈多陣好啦

太撚把咁既case

開頭係你老闆唔俾你請假，定係你自己冇去請假?

sorry囉

擺明喺你犯賤啦，refund嘅日期多數都白紙黑紙寫明，學店梗喺想賺到盡架啦，同埋你又遲咗，根本死無對證，而且我就真喺唔信一個人都幫唔到你，就算你有事做，唔通都唔可以請半日假好難咩?同埋好多時大專或者大學接電話嘅都喺啲part time學生，佢地又點會清楚wo

求公道

好撚on9
唔俾射波咪去買張醫生紙囉
都係幾舊水
竟然有人蠢到請唔到假就唔去拎果5000

講到5千咁重要 咁你就一早請假去拎喇
請唔到咪射波囉
明明你個心就好似啲師奶死港女咁希望全世界就你一個 方便自己
其實人哋一早已經白紙黑字寫明 你過咗個期限係你自己問題
樹仁嘅職員都冇比一個確確實實嘅承諾你
佢淨係叫你盡快過嚟
佢冇話你盡快過嚟就可以拎得返啲錢喎

故事教訓你下次唔好將所有日子遇到咁盡

你應該一早知道呢一日係最後一日可以拎返啲錢
咁就好心你請定假

明知deadline係幾時就請假啦 錢黎架
人地比你遲少少姐，你遲幾日喎... 交遲日錢offer都可以decline你 咁大個人唔識分輕重邊有得怨人 經一事

你夠無講到比個人聽你無交學費啦，溝通失誤係好令人遺憾，你要繼續求公道都無問題。
不過作為局外人我又真係唔認為係大問題到你講咁，反而覺得你佔大部分責任，出黎做嘢，尤其關錢都係跟白紙黑字。
我地未必係對不公義習以為常，只係唔係大部分人都認同你者
仲有，唔認為你係捐左5000蚊，當中有過半都係你做成嘅損失，另外攞出黎先叫捐

唔講以為份工冇左你一日會破產

文盲

諗野咁撚傻鳩唔怪得留樹仁位喇
你知五千蚊大數你自己/你屋企人都上心少少喇，自己打個電話就想人hold住到你得閒過黎拎，啲錢有冇寫你名啊傻鳩
都已經懶得笑你唔請假
就算你話人地同事有話你盡快，你都識講喇，冇正面答你啊嘛戇鳩仔，自己都醒水喇人地冇撚應承你啊，你係上心office一早開你都可以返工前去拎喇，根撚本諗住打個電話就想人就你唔收錢住，你唔好撚戇鳩喇廢物

我都話，個五千蚊，由佢，係我既責任。但係個職員誤導我，佢冇責任？

對唔住我可能係柒係on9，因為jupas派咗，其實心情真係好亂，打個電話以為人地真係比個人情我，係我諗多咗

咁佢咁亂比口頭承諾

又係我唔啱？？

駁吾刀

以為係呃你乜乜定點
原來係你自己拖完又拖
過左deadline有咩後果唔好怨啦

噉依家人哋有冇正面回應過 可以 畀返錢你啊
盡快啲咩先冇答過啊嗎

冤枉
呢個社會咩都講白紙黑字
5000蚊學費抵俾呀
俾你學到呢個社會點運作

你一開波認衰仔都仲可能有人可憐你
自己做錯仲敢串人 你有排俾人屌

on9

實情係我問通融得唔得，佢有話比

樓豬是咪好後悔

係呀，係你唔岩呀

人地個promise咪就係你早啲黎，盡快黎咪有得拎囉
話比係人情人地無得寫明你14：00前黎就可以拎架啵
因為deadline一早過咗
你趁人一開工過去或者人地未處理曬可以偷雞比你
你等到人食完飯去人地都幫你唔到啦

其實我第一次用連登
好啦我錯啦
我唔應該比錢樹仁，唔應該遲去攞錢
但雙方溝通誤會方面
我始終有保留
而我成篇野都認五千冇得攞係我責任，成篇都係講緊佢員工既問題

樓豬可唔可以返咩工咁把炮
假又唔俾請
波又唔射得
調假都唔得？

咁白痴嘅人都收到UGC offer
先後都唔識分出嚟做嘢真係死撚硬

樓主個傻閪真係唔知通融點解
話明通融就係隨時可以執正黎做架啦

讀黎哂尻氣

未開學就學到嘢
樹仁救咗你一世喎

真，例如話有audit嚟到平時做得嘅變即炒又有咩問題

係你一開頭處理同判斷出咗問題
先有機會畀人撚到你

呢個社會係咁狗㗎啦
口頭承諾係有效
但啲人都會話無證無據
你又無錄音
人哋就白紙黑字講咗deadline
人哋點都有說服力過你

你呢啲無深思熟慮嘅處事手法同判斷
第時有排你中伏
宜家唔中都中咗
惟有上嚟呻下㗎咋
更何況你嗰日走咗唔繼續爭取
宜家再返去講
只會更加唔夠人講
你當蠢咗交學費啦

垃圾
同你講樹仁唔係咁差
配套果d做得越黎越好
唯一就係註冊處同校務處出晒名冇情講
同埋你返咩工咁撚把砲令你覺得射半日波或者一日波去執返5000蚊都唔得?
如果你真係咁有能力咁把砲你絕對有能力賺好多個5000蚊唔洗上黎叫春
同埋人地叫你盡早黎
真係冇話你黎就比返你係咪先
人地就係鐘意叫你盡早過黎被佢撚狗咁撚
難道你又吹得佢漲咩

真係搞笑 咁你咪叫佢賠返俾你囉
係咪連買張醫生紙都唔識啊
Btw樓豬好有責任心 唔想影響公司運作 將來必定出人頭地

其實所謂UGC offer就係唔係好好，所以個日同屋企發生好多事，有時唔知內情，可唔可以唔好企係道德高地話我蠢冇分輕重，我自己呢幾日都好亂唔知做緊咩，攞唔翻錢係我責任，所以我先想自己搵翻筆錢比翻屋企。但個問題就係個員工比咗假希望我。。
算啦，係我唔啱
完po了

樹仁真係好叻教人野架

上左岸未？炸炸林申請grant loan / non mean 填返筆數先啦

大學生喎

算啦 網上論壇唔啱你
你不如返去啲唔匿名嘅社交網站

講真呀呢d情況你第一時間諗係應該係
點樣係人地deadline前既office hour死過去搵人
唔係諗自己幾時放假幾時得閒問下人地遲左做唔做到
要人比人情你通融一定係最遲諗
自己射波得罪老細呢d真係冇計
5000蚊喎講緊 你自己諗下

佢係有錯
但蝕底嘅係你
自己諗啦大學生

返小一日咪有返5千囉 戇柒鳩
除非你人工一日多過5千就話唔去姐

返咩工假都唔請得
Dse畢業最多咪19暑期工

Agger

你嘅目標係喺限時前上去拎番五千蚊
阻著你做野嘅係番工同reg day
睇你點解決

唔可以搵人頂你番工？
唔可以再搵人幫你上office？
唔好話regday唔就你？

明明你有好多做法
但你偏偏簡左一個最小成本
人地口頭講兩講你就咁淡定
你唔send個email問下 當有個保險？
定係你驚人地書面會reject你
根本就係當自己拎左個免死金牌 臉皮薄 輸打贏要

你點搞大件事 就算拎番五千蚊
你嘅處理手法嘅失誤都唔會變
當上一課 香港係個咁嘅地方

冇辦法啦宜家都冇得攞翻，已經接受咗呢個事實
係上黎吐槽下
我都係覺得個員工有責任
end

你自己都無講個內情出嚟
大家都係根據你開post嘅資料去指出問題
然後你就話人企係道德高地
仲有，知唔知道德高地點解
成件事幾時講緊道德
係講緊現實社會嘅處事

中學畢業就醒下啦
唔係學校嗰種有人錫住嘅生活嚟㗎啦
大家都好心先話你咋
唔係嘅話留句「戇鳩」就算啦
仲調返轉話人搶道德高地

喂阿哥，請假係咪唔撚曉？返工係緊要，問題係嗰5000對你嚟講更重要，主次不分？

老老實實，佢員工唔夠firm係有少少問題，但你應該認清個啲係你屋企嘅錢，有乜理由當你份pt(應該)重要過個5000蚊，成件事唔計你自己，最應該怨嘅其實你你老闆，明知你dse雞on居居，都唔點醒你攞半日假。如果明知你咩事都叫你番工，佢先係最仆街個個

真正嘅低分低能
一啲社會經驗都冇
如果我同你講聽日俾5000蚊你但冇假放
你會點決定

公道唔喺你嗰邊，完。

番一日pt得幾百蚊
當你唔想射波咁仆街 都可以攞假姐
好啦 咁你講明有事佢都唔比假你咁拎仆街 射佢波算啦

岩啊！係唔公道
但唔公道既唔係機但而係你pt果邊

其實依度唔係facebook，巴絲梗係唔可能知你所謂內情。
再講，要求人哋衡量埋你由於屋企嘅事而做出錯誤決定因而包容，並非必然。
做事要分先後輕重，出到社會，獲得包容同理解固然理想，但十有八九都冇㗎樓主。

算啦
講左咁耐都仲一直怪個員工
點極都唔化
咁唔識變通嘅人九成文科

Agger

自己on9仲想人通融你
識唔識分莊閒
人地白紙黑字寫明 仲要退錢呢啲事咁敏感
你自己問清楚都要啦
係咪一開始你根本無講比人知你係唔讀拎返錢
所以人地先誤會左呢？
你自己問題同責任大好多喎

講真以你處事方式入到ugc一樣係死
係咁緊張啲錢就同公司請幾個鐘假
仲要睇你啲回覆一味賴自己呢排好亂又乜
好心你讓埋個ugc位出黎啦

員工係有錯
但好明顯你錯更加大
如果你覺得件事咁重要點會一而再再而三係咁搵藉口俾自己推遲去拎錢既時間

再加上 如果你真心淨係想呻下 我地都冇咁大反應最多話下你on9
而家係你拎唔到錢個心又唔憤氣 要上黎「求公道」將啲責任推曬俾人
點幫你呀大佬

依家啲中學雞無腦？

人地一開始已經set好左個deadline 白紙黑字
根本就應該由你就佢，自己同公司諗辨法請假，你有冇咁做過先？
你dse都起碼有2，都識計數啦 五千蚊同一日人工

唔係怪員工，而係雙方溝通上有誤會，咁係咪雙方既責任？
sorry for 1999

人地叫你盡快, 你就一日推一日
日日打個電話去要人就你就想將責任推落人地度?
你自己都知責任係你自己度, 仲有咩好講?
講到自己捐錢咁偉大, 捐錢洗開post講架咩? On99

升大學啦 做人處事成熟D
成年人只有白紙黑字最可靠
係你令自己理虧弱勢
如果你係覺得個職員有錯就去追究
唔係上連登求公道博同情
要取暖就返Facebook IG

其實員工有咩錯呢？
當8月9號17:00 deadline
人地收工咪第日再處理囉
班員工本身當然無權override個deadline
不過佢朝早偷偷比返5000你話你係琴日拎左
邊個知？
呢啲咪叫通融

你等人食完飯先去
人地幫你唔到
咪求奇作個理由打發你囉

佢根本唔接受批評
竟然上連登求人安慰 真係好on9

明白，冇話要追究，只係呻下

樓豬咁既智商讀樹大就差唔多架啦

你應該問實個時間係幾時,
問清楚係咪過咗deadline 都可以拎
同埋佢叫你盡快嚟, 冇承諾你過deadline 都可以拎

$5000對你咁重要, 就射波 走數唔翻工都去拎翻啦
最多咪俾老細鬧下你冇責任感 say個sorry 都冇事啦

咁簡單都諗唔到 樹仁啱你啦 放棄UGC個學位嗰$5000咪冇損失囉

呢單野完美解釋點解仲有人報讀樹仁

okokok

樓豬係咁拖又唔問清楚，仲想人地點幫你

on撚9
由佢就咪撚上嚟開post啦
又要屌人又要扮大方
自己柒左就認左佢啦

好煩樓主做返cd rom啦

睇完堆字
只係見到delay完一次又一次再一次

岩 其實仆街既係pt果邊

講左我想講既野

望title以為有幾大冤情到禁左入黎見到樓主屌人唔好屌佢蠢
真係睇到眼都突埋
人地通融你仲要遲到真係
我當假膠笑下算啦
知道呢個世界有啲咁嘅人可能覺得悲哀添

樹仁不嬲冇得退留位費，間野好仆街

樹仁窮到連$5000都搶

垃撚圾

小朋友，受下教訓都好。呢個世界係咁，唔好諗住人地會對你好，遷就你。

好老實講，我都好少咁認真留言，就係怕你唔吸收教訓on居居落去，一世人唔多唔少都會咁跌錢，經人事長一智啦。唔好建基於假設世界完美黎做決定。
呢個世界最慘係一個人on9係會累左身邊嘅人，你今次都只係有限數者

睇樓主啲垃圾回覆就知佢IQ同EQ係點
莫講話樹仁，IVE都唔岩佢讀

返埋D 19PT話請唔到假

自己衰到底有乜資格呻 求乜公道 求屌醒就真

求公道 放上黎比連登仔撚鳩你咋,傻仔

人地叫你盡快 你下午先去

陶傑所講既蠢老鼠就係你呢種撚樣
話得通融，啫係人地本身無權做到比你
但係佢有能力偷雞做到比你

你針住人一句係度話口頭承諾乜乜柒柒
蠢係其次，最令人反感係賤
咪撚陷個員工於不義啦屌你老母
人地都幫到你盡

大師，我想問下jupas放榜嗰日你係放假但冇選擇上去拎定仲要返工？你覺得佢有問題唔即場處理係已經戇鳩，一係我會建議你打多次上去嘈佢。我唔認為你拎上嚟會拎到啲乜柒嘢公道

件事完了
可以散了

五千蚊喎，即刻辭工搭的士都要撲去拎啦
人地係散仔黎咋，你自己醒水盡早做晒你應做既人地自然會盡力保你。你依家係要人越權去保你自己的失誤。講到尾由始至終人地都無拍心口保證過應承你乜乜乜，係你自己曲解繼而放鬆自己導致拎唔番錢。

不如你講下你究竟番咩工請唔到假

呢單野證明今時今日大學幾普及化

手快快，比錯左正皮

推到1001都未完呀傻鳩

你都幾戇鳩

食飯時間 最大粒果個都番左黎啦 仲點偷雞比你 如果單野個員工個阿頭聽到 佢仲會比你累堆tim啊 大佬

我明白了我錯了，求收手

1001硬

位員工當初真係一句唔得收樓主皮算
人地機會都比左佢，自己遲左錯失機會就無辦法啦
話返人誤導你真係仆街賤過狗

咁撚蠢讀幾多書都無用

我已經有咗教訓
高抬貴手
唔想比屋企知

但係我真係好有興趣你係做邊行，sales?office?

幾好吖
5000蚊學費
除左學到"呢個社會咩都要白紙黑字"之外
仲學到"一但將事情公開左 就唔好諗住可以私下拆掂"
5000蚊抵俾喇

樹仁拎你五千蚊學費
真係救左你一世，
如果冇今次嘅話，你嘅第一次分分鐘係冇咗五萬丶五十萬
讀大學啦，大個啦
「公道」依家唔係由窮人把口講出嚟架
所謂通融，其實都係9 up，未必work

dse等入大學可以做得邊行
咪又係果d 幫輕下人既pt工
講真未請你之前都係咁做啦
請你都係返得舒服d咁解
做咩要睇到自己咁撚重要

讀U 果陣年中都唔少人因為返part time返到quit埋U

你咁忙, 不如唔好讀啦

做人第一件事
唔好乜都覺得係人地責任麻煩係思考下自己係咪都有責任。
錯就要認 唔好推三推四
大個仔要跟社會規矩唔係扭兩扭玩具話有就有既小朋友
人地黑白寫好你冇安排好自己時間你自己真係冇問題咩 ？

既然你認你有責任 咁你出post做乜？

推到屋企人知

唉 屌 遇到呢d類醒目仔做groupmate就仆街了 應該會係情願番pt都唔交野果d人黎

樓豬咁蠢隻豬俾人呃左未啊
得罪講句你份工都唔知有冇5000蚊

明白了明白了對不起求停止QAQ

唔係唔交野
不過返工
問下prof可唔可以通融下遲deadline幾日交啦

年中見唔少 最撚憎呢類人, 平日都返part time

你要記住，春袋比人渣住左，你求緊人，人地做乜都岩。比返5000你係同情，唔比返你係揸正黎做，電話入面你叫佢hold一兩日，佢唔直接收你線已經好撚好人。你重要翻完豬肚黎話人地都有責任，唔識得知恩圖報，出到黎社會盞柒多幾次。

而家個情況就好似揸緊架普通私家車係大路行緊
有架大貨車係小路衝出黎
係呀，你係有道路優先權，架大貨車係唔岩呀
不過你踩衡油同佢鬥快呀？你車毀人亡人地最多咪傷小小
有時啲野唔係話你岩就大晒，就算道理係你果邊都唔係全世界要就你
好似上面揸車個case,無錯呀公道係你度，但係你命仔分分鐘都無呀
就算公道係你度，有啲野損失左就係損失左
點解落事前避左佢，損失左先黎求公道？

你刀系想大家幫你推post 姐(´▽｀)

屌你老母 小小事就放上網嘈兩嘈就以為人地會幫你？咪撚戇鳩啦 小朋友 自己柒撚左咪當5000蚊 買個機會囉 人地俾撚晒時間你 自己又老撚馮咁以為人地一定會俾返你 正一傻閪 捐返入你老母個閪到啦 唔好入U啦仆街

推

屌你老母 人地唔係冇講到dead line
你自己 順位 就 返工＞5000蚊
依家你自己過左dead line 就話人唔比返你 你含撚啦
話拎就拎 唔拎就唔拎?? 你自己唔plan時間去拎 就屌鳩個staff你有冇病 好似老撚奉咁

你自己都唔著緊 點解要人幫你著緊????

講到5000咁重要就射波啦

我真係明白
jupas放完已經同屋企好僵
求收手

呢d先麻煩唔清楚佢家庭重負擔定點
搞到都唔知入唔入佢紙好
唔入自己仔氣就唔順 入又驚會害死佢...

買咗教訓
由佢完啦好嘛
thx

嘩 屌 仲做埋表情撚 推撚到你所有親戚都知

唔開心完就算啦
既然屋企環境唔好 就係UGC努力啲邊讀書邊翻pt
幾麻煩都申請grant loan, 做下paper work 就有幾萬 嘢
今次經一事長一智啦

呢個巴打講得啱

樓主，說話雖然係難聽，但十年後你諗返呢件事，我好肯定你會明白呢五千蚊學費非常值得，出嚟社會做人處世嘅重要性係多過咩所謂大學教育，呢啲「教育」好多人起碼用幾萬什至幾十萬都買唔到。

表情符號
你真係唔啱連登

收到 大家唔好再推 廢事樓主屋企人知

A公司同B公司簽左張單, 落訂俾左錢話有個冷靜期
B公司想cut單但係過曬冷靜期, 唔通A公司又嘔返出黎咩

雖則聽聞樹仁校方係幾閪, 但而家都唔係唔俾返你, 自己唔按contract拎返舊錢

怪得邊個

世事唔一定係啱聽嘅

我係你呢 就潛水唔覆
學多樣野 做人句句應硬咀 唔一定有好處

啱呀 啱好推

件事 同幾年前 聯興行 條港女一鳩樣

標題仲要求公道

第一、係人都知過咗deadline 唔比返錢你就好正常 就咩都無情講 早啲去 求下人 人地都可能見你有誠意比你嘅 你話你reg day遲咗 咁點解遲咗呀 去咗揀入咩soc呀 玩咩ocamp呀？

第二、點解你可以肯定果個人係你嘅所謂同事？你見都無見過人地，靠聲你真係肯定？

第三、你不斷話人比假希望你，咁你有無拿住而點據理力爭嘈佢呀，係怕事？定自己都覺得自己無乜道理？

第四、你話你自己發生好多事 唔知自己做緊咩，話人地無體諒你？個個人都有自己經歷 唔係得你有事 咁照你咁講 唔比聽緊電話個個食咗藥 答錯你？

第五、五千蚊無咗就一定架啦，學下處事啦小朋友，其他人講得無錯 請個假真係好難？你同人講遲兩個鐘返 話拿返啲還錢 有幾難呀 睇埋你上面就知你怕事啦 考完DSE請個假都驚

唔好為鬧而鬧 根本你自己問題大過人地好多 無咩資格出黎求公道 完

關我撚事咩 咁撚僵咪咪撚讀囉 出嚟做野返PT啦 份工咁撚重要

無記錯樹仁AL年代都已經有得退

樹仁好似好鐘意用中學模式
一於推到樹仁出家長信同返你屋企人講你退唔到果5千蚊

下年記得拎返留位費啦知唔知

prof明明私底下話ok
之後一過deadline prof 就比0分， 仲話 course outline 寫到明一過deadline 就0分
上連登插個prof先

過咗deadline , 比你係人情, 唔比你係道理
公道喺人哋度喎

佢家庭又要我負責埋咩
咁大負擔就唔好讀
死得掂自己份個人essay點解又會做唔嚟group project
識得幾個同學都係自己pt賺學費兼過三爆四
有心讀唔關pt唔pt事
handle唔到只係證明咗唔

人地比左機會你，10/8你仲去左reg day先

我當年中學傷ies都係到deadline都未交
個miss打黎詞聽朝番學校交番比佢
我7點幾去到 佢話sorry...岩岩submit哂...
我都只可以講句 唔緊要 麻煩左你 要你打黎通知我tim
冇計自己睇deadline就係咁

Part time 當你一日賺600蚊
通常你講升學經理都肯就你
唔得咪拎假紙射波
$600+$250(假紙)同$5000比邊個蝕d
自己on9怪邊個

你瞓覺潛水啦，又唔係要起你底，聽朝起身識你老鼠咩，你過幾日先同屋企人講，或者之後用pt啲錢cum左佢啦

未打晒

人地叫你早啲去 你晏晝先去，咩都處理完啦....

可能佢成家都上連登呢

根本自己貪方便
見果日reg day本身放開假
咪完左reg day用埋下晝d時間去拎
幾撚自我中心

連登巴絲們惡就惡啲，但講嘢句句認真，最少呢個post係
樓主，認真思考啲留言。現實生活好難遇到咁真心嘅回應。唔好一味話驚屋企人知求收手。你咁應只係反映出你冇思考過
同埋，邊有咁易知你邊個丫講真

哎呀真係好想知樓主係邊個

佢又冇串串槓， 係衰on9 姐
值得同情 當買個教訓啦

on99白紙黑字寫明，人地跟指示做野

你話人地誤導你，人地夠可以話你聽錯，邊個知呀？

你以為仲讀緊中學呀，遲兩日先交回條都得呀

樓豬自己攞黎 7頭一名

射波啦on9仲番工
如果係返pt既仲抵死

如果一早寫左過左deadline唔比攞，你係咪都唔攞得嫁啦，係deadline嗰核已經唔係你，你之後做乜都無用

你呢句野無錯但唔關呢單野事
成單野都唔係樓主比人欺壓

佢驚有巴絲係讀樹中嘅
又識人問到資料掛

唔好以為打樹仁 啲人就一定會幫你 要睇埋件事係邊個on9啲

如果你一開始有責任你就唔洗打咁大篇野解釋
直接打成做「過deadline之前我問左職員 可以第二日拎5000蚊 但我無去 之後我再問職員 佢話過左deadline可以攞 叫我盡快攞 點知去到先話唔得 浪費我錢同時間」

點解大學生 可以咁低能

好慶幸當年一份ies就令我知道deadline既重要性同人情呢家野唔係老馮比你..

明知朝早要reg day 第二次打去人地叫你早啲到你又唔講？
已經比你遲一兩日交你唔請假去，仲要話人地唔比交代你

擺上黎博屌
番咩工咁巴閉呀
抵你拎唔番個$5000
仲大條道理話人地誤導你
講到自己無錯咁

最撚憎人講咩通融下 成隻蝗咁 自己責任黎 你守唔到係你嘅事，人地叫你早啲到點都係預你朝早時間啦 你lunch time 都過埋叫早到左？個五千你估個職員食你咩 人地都要跟規矩做野 你自己遲仲求三求四 依家咪當買個教訓囉

其實你求公道係想求咩？
1)樹仁本身肯定無責任上身

2)即係最後又係個員工遭殃

不過調返轉諗，人地大可以一開始話唔得
最少人地比過機會你，一心想幫你
反正你果五千蚊員工又無份分，佢幫你仲要自負風險

點知轉過頭樓主開post求公道
你覺得呢單野點拆先公道？
員工自己賠返五千蚊比你？

樓主咁撚戇鳩都有ugc offer

自己on9仲好意思話人

大學生喎成個弱智仔咁

一句講哂，人情唔係一定俾你，五千蚊換個教訓，社會有時冇咁多灰色地區俾你走，上到ugc就小心做人，唔好有下次

你份人都幾自我中心 成日講到自己最慘最有苦衷咁

人生自古誰無柒
柒咗我都明
仲要搬咁撚多不成理由嘅籍口兜
講到自己好撚委屈咁
明明呢啲負擔就好多人都有
呢啲咁嘅態度真係

樓豬當依度係名校secrets?
明明人地白紙黑字寫到明 都可以講到唔係自己錯咁
仲想上嚟搵人支持你?
18歲人唔好再咁戇鳩喇

恭喜樓主進入現實社會
以後唔好再好似中學生咁鳩下鳩下

而家啲dse雞咁撚on9都有ugc讀嘅

屌你咩
人地講左咁多次唔可以遲
都已經通用俾你叫你朝早去
你都係要晏晝先去
抵撚你死喇
唔該你咪撚讀ugc
死返入你老母個閪度
咪撚晒撚左納稅人啲錢
屌你老母垃圾

On9仔嘥撚哂老豆老母錢仲學人讀大學

上左熱門

連樹中咁多人踩
你都可以衰過佢

我覺得你問題喎
你返一日pt咪話要拎返五叉野要請半日假or 一日
如果個老細唔肯咪由鳩佢
人地樹仁 跟足晒條款
比你係人情 唔比你係道理
唔係點解會有合約出現？
你都識講五千蚊重要 咁點解唔去拎？
因為人地講左盡快啦同學？

樹仁少一個on9學生 thanks god

lingu姐其實

其實只講呢part已知樓豬幾on9

咁on9就咪撚讀ugc 返去讀樹仁咪唔洗蝕留位費囉

點會完呢
都未屌完樓豬你

同出面個唔記得交JUPAS錢嘅差唔多智商

而家d dse 雞咁大支嘢嘅咩?

但講成績佢都勁過大部分樹仁既學生

樓主你都係乖乖地讀樹仁吧啦

..........

做乜呀你，你比咁多資料我地，我地咪只係根據呢啲資料去討論囉
我點鳩知你屋企發生乜事呀

人地樹仁憑本事拎你5000蚊，點解要還

樓主慣左中學無deadline呢個概念，因為中學果陣d deadline成日都可以遲多一兩日

關進入現實社會乜事
佢根本係利用標題+樹仁在_登的形象企圖做一個先入為主的概念
想借刀，唔排除有可能係假膠轉貼
頭幾句就係有利自己的說辭，
但係後面就穿晒煲，前後矛盾
加埋頭幾個回覆一針見血又好笑
樓主柒到應一應

不過名都改埋先真係好嘢

on79 自己同人溝通得唔清唔楚就賴人亂比promise你在先 第時出黎做野邊個請著你都喊三聲
已經唔計你無視人地明文規定既deadline夾硬要人比例外服務你

樹仁呢間閪野個名臭晒都唔係第一日既事 不過呢單野我都撐樹仁

On9仔 人地講明有deadline 你就返工同上司講拎左錢先返啦 都on撚9 人地而家比係人情 唔比係道理
屌你仲要po上黎 以為好撚岩咁 個世界圍住你轉咩on9
讀乜撚大學呀你

咪讀Dse la on99

你都睇到自己好撚重
小朋友大個喇 除左你屋企人 呢個世界無人會以你為中心去思考 更加無人會無啦啦用咩人情、通融黎遷就你
更何況係一間公司營式運作既大學

你遲幾個鐘人地都或者可以酌情，遲幾日你就算9數啦 話人誤導你 你唔好話自己誤導人所謂既遲少少變左遲幾日

最後一批九十後醒醒plz

依個社會就係咁，俾我係校長都唔俾番你啦 錢wo

覺得你煩咪求其hea你先囉
人地都係打份工，有上頭管住
唔跟規矩做野佢地都會有麻煩
真係得你一個有「內情」咩

你由屯門出去樹仁
係咪讀成日話jupas好撚蠢個間LingU呀

入樹仁後悔終身，OU恆管更稱心

樓主都係想圍爐 大家使乜咁認真= =

放個jupas都可以亂
定哂計劃既話有咩好亂
不外乎 夠分升大學/私立大學/asso/HD/FD/repeat/出黎做野
仲要搬到同屋企好僵黎為自己開脫
經一事長一智啦，好在你係17/18歲遇上呢件事，如果係27/28歲我怕你翻唔到身

老實講
其實口頭承諾係有法律保障既
不過你好難證明佢有比過口頭offer你
你仲要講到本身佢地係電話入面都無正面回答你
件事責任明顯有超過9成係你自己身上
只能講你為左返一日工唔要5000蚊
早d明白呢個社會 唔係你屋企
人地無義務就你
合約寫到明你都當無野既無人幫到你
Deadline 就係deadline
過左咪dead 咁簡單

成個小朋友咁 要長大啦

其實你交留位費嗰日就知refund deadline 既然你都唔肯定自己入ugc定樹大
嗰刻就應該plan好refund嗰幾日空一日出黎
Jupas放榜到大學放榜都成個月
話哂你都係準大學生或者加入社大啦
咁大個人點都唔會做唔到time management掛
更何況有咁多時間俾你 早一個月請定半日假先都唔得？
你唯有當$5000買個教訓
Btw職員錯在肯通融俾你 應該一開始直接唔俾你拎返 人地俾你第日早到拎 你又要去reg day

嬲嬲豬拎唔返啲錢想上黎搵人嘈
借群眾壓力拎返啲錢
點知計錯數俾人話返轉頭就話件事完
輸打贏要

大個女唔好搵咁多籍口 同埋自己負返責任

你咁講盞令樓主以為真係樹仁衰而佢冇錯 事實上今次樹仁唔係「屈」樓主錢，唔好講到係樹仁設局害樓主咁

你覺得你有理咪小額告樹仁囉

你求公道，而家各位巴絲已經話左你聽咩係公道，你仲嘈乜撚？而家係你on9唔請假呀大學生，5000當負責任啦

Tldr

道理唔係你到仲好意思放上網求公道
有咩大得過白紙黑字？

樓主不如讀樹仁算啦
啱你讀又唔洗捐俾樹大

On9
個個都話過左deadline先去攞，咁要個deadline托？
你覺得5千蚊重要既，咁咪唔返工去攞返囉
你寧願返工都唔請假既，咪證明份工重要過5千囉
邊有可能兩全其美呀
凡事都係識分輕重架啦

諗緊點解咁多負皮 一入黎睇po

樓主自己on9 冇得怪其他人

寧願繼續返工都唔即刻拎返果5000蚊

冇喎 你咁撚戇鳩就算特登玩鳩你都天公地道

樓主肯定諗住屌樹中一定一呼百應
點知自己變咗俾人屌嗰個

講真係你自己on9，冇得怨

屌你老母啦

講到為咩正面回應要咩公道 其實咪又係想拎返五千蚊 但自己d野都唔緊 要人同你緊？同你有親？

我仲以為返工只係緊要過自由，原來仲緊要過拎錢

自己戇鳩就算啦
仲要話比全世界知「我係戇鳩」

推到樓主被起底

各位睇完post就好block鳩條當連登係FB嘅傻仔

我覺得成件事最錯係你父母
竟然會生個咁自我中心得黎又蠢既樓主

其實最蠢係無錄音
如果有錄而且情況真係如樓主所講的話
我唔信樹仁果邊唔會退
但而家樹仁果邊緊係扮唔知啦

樓豬憑咩入ugc浪費納稅人既錢
死返入樹仁啦

除左抵死都唔知講咩好
比我就直接唔撈份工死都死左去拎先

好慘，小弟當年dse入唔到u，放榜果日去報hkcc。
之後ive $5000留位費deadline 但係hkcc仲未offer我，我果陣勁唔想讀ive，因為覺得一定入唔到u。但係結果都係讀ive。
我今年ive畢業，收到2個ugc offer。所以有時候錯有錯著反而有更好結果。

如果個ugc offer同果個樹仁差不多的話 讀樹仁啦
同埋係大人世界唔會有人同情你，係呢個情況 你已經唔要人地offer，仲要唔快手去拎錢，人地一定唔幫你啦。

樓豬咁既智力居然有ugc收
睇來香港離台灣不遠了

錄左音都唔代表d咩
人地由始至終都無答應過可以照退錢

明年今日？

多得樓豬呢啲垃圾先會有老屎忽話『而家啲大學生點點點』

仲要過deadline兼第二日遲到
其實睇你咁講人地比左好多日你去拎，自己唔去，仲要約好朝早都遲到埋樓上講得岩，俾係人情，唔俾係道理

人地叫你早 d 黎拎錢呀
你等到 lunch time 先去
你唔好等到下年先返上去拎？！

你話人地應承左你退有責任
你不如下年再上去樹仁叫佢俾返你啦7頭

繼續返工啦on9仔
唔怪得啲人話一代不如一代
最基本既解難方法都無

下次記得問人咩名，以後就搵返同一個人
你又無留過自己名，唔認數是常識吧

唔係好明
點解你唔請假去拎？
好老實 無論係ive 定係大學staff
佢地對自己學校既野好多時都一無所知
你唔去問個大粒既 你問卒仔
成件事你聽唔出佢地唔肯定咩？
點解係你聽到唔肯定既情況下仲可以放放心心咁返工呢 ？
而且返工點解會緊要過拎返5000既留位費呢？
佢地係有責任 但問題出現係因為你on9所致

佢有話比你話9號朝早呀嘛咁你有冇準時呀?

agger 根本就上黎開po搵認同感
以為矛頭指向一向反開既樹大就會有人幫佢平反

你岩岩先講完話「我都係覺得員工有錯」連登有record架

原來連登仔未去到盲反
樓主 白紙黑字大過天，班倫敦金經紀個個都講到穩賺呃你簽字。有幾多個倫狗比人告得入
樹中今次袋錢入你袋，如果唔係下次比人呃就唔止$5000

冇錯

最憎嚟啲
一開頭聲大大 理直氣壯
後尾比人插發覺道理唔係自己到 就開始打溫情牌
屋企點點點 要離婚 呀邊個有絕症
家家有本難念的經 唔係唔同情你
但唔係鬥慘 道理就會去番你到

你自己都做錯，仲求咩公道（標題同你一開波語氣根本唔覺自己有錯）？

邊間大學收左你咁慘?

老闆開會咩
可以散了，宜家連登仔係你d員工老鳳聽你開會9up，唔岩聽就可以散了?

好想知 樓豬番咩工
完全冇諗過射波 請假之類 去拎錢

廢物樓主
又窮又冇志氣
少少事都驚青
樹仁唔俾返你都唔覺你可憐

根本成件事你自己On9

真心想知樓主做咩大生意5000都唔得閒去拎 追左幾頁都唔見有講

平時已經覺得人手打「黑人問號」嘅人都係柒頭
廢物樓主成功引證

屌 你錯就緊㗎啦 係都要推埋個波俾treeu

無錯樹中教育方面的確唔抵幫 但人哋一開波白紙黑字寫明claim返錢嘅deadline 延遲deadline係人情 唔延都係道理
而家係你預到咁抆水 仲要好撚清楚五千蚊係多錢過你份pt 都唔請假返去拎 大安旨意學校extend deadline俾你拎返留位費？仲好意思怪人哋？
睇你講佢哋講咗幾多次叫你盡快返去 你一拖再拖 本身有都變無啦？

你自己請唔到假去拎錢仲走去怪人 真係好醜怪 當五千買個教訓啦

五千蚊買呢個教訓值啦，如果你唔明白凡事唔可以有僥倖心態，唔可以預得太盡呢個道理，你將來蝕嘅可以唔只係金錢。

同埋，唔好覺得人地亂比口頭承諾你，唔好覺得每個人都要識係你角度諗野先係岩

乜原來而家留位費唔讀係可以攞番？ 咁留位費既意義其實係咩

入到ugc就可以拎

好事黎既，個人認為入u第一件要學既事就係deadline既重要性

好多野唔同中學，可以有人情講
人地就算真係玩鳩你都只可以怪自已俾位人入

蠢撚到

樓豬好波

所以你唔射波咪on9囉
Btw 樹大 ？

咪係 識唔識計數

我當年淨係報左jupas
破釜沉舟聽過未

屌你老母人地講明deadline係幾號幾號 就你番工會唔會on9左少少

屌你老母溫室dse雞

你就無問題

求公道 on9仔

收嗲啦dse雞
呢個係你出社會第一個氹
話你知呢個世界處處都係陷阱
唔撚係人地講你就信
唔好咁撚天真啦
呢件事係擺明低撚你死 唔好以為世界圍住你轉

我明白你咩心情既
但係睇你講人地就唔係確確切切話可以拎番d錢
就算係 人地白字黑字寫明deadline係幾時 你又唔錄音保障自己 無憑無據 點同人理論
又唔上心一早拎番d錢 怪得邊個
下次唔好咁傻豬啦

躝出連登啦屌你老母

請唔到假 奴性

人地話盡快咋嘛 都冇應承比你 射一日波拎5000都唔識 係你自己唔識分輕重

員工有咩責任啊屌你老母
啲錢係樹仁架
員工有咁撚大權過左限期都退俾你咩
用下個腦啦戇鳩仔

仲有咩請唔到假又無人幫
請唔到架辭職都去拎啦
你咩pt咁撚巴弊可以冒無五千既風險啊
自己唔識衡量仲推責任俾人話令你誤會 你都痴鳩線

仲有啊
咁多親人 朋友 都無一個幫到你
你自己諗下點解咁撚毒啦
除非你全家死曬 連親戚都斷撚咪再講啦柒頭

睇到真係好撚慶 柒又唔認 依家啲00後真係痴撚線

樹仁：咁啊。。同學你唯有聽日早啲黎啦
佢有話俾你咩

講到個職員自己袋左你$5000 咁
同埋白紙黑紙寫明deadline 日期
邊個叫你唔好deadline 前去攞番，怪邊個

我幾肯定樓豬係on9死港女
係咁死撐又唔認柒

睇你啲post你都係dse失敗者咋喎

我都試過報bucie過左deadline先申請refund
最後搞左勁耐先攞得返嗰五千錢
嗰陣驚到我係度喊又唔敢同屋企人講

5000蚊同番工，我一定簡5000蚊，份工番少日會無左半條命？

Btw，通常面臨有走數危機果時，我會錄低個通話內容，有咩事，上小額追，反正我有證有據，口頭承諾，通常學校收到呢啲信，怕煩都會即刻退俾你

留位費一向比完拎唔番
留位已經比左好處你
你可以唔留位到時walkin報

求你老母咩
好撚小學雞
打字同思想都係
學店食留位費賺錢都唔係第一日既事啦
人地白紙黑字寫明deadline幾時
你都要遲去比人抽稱，怪邊個

乜而家d DSE雞原來咁撚智障？
我勸樓主你都係唔好再做人
醫番都哂藥費

我就假設樹大個邊真係通融 比你10號先黎攞refund 但e個通融可以任何情況下收回 e樣野唔係咩口頭承諾 無法律效力 ...所以 雖然佢有意無意誤導你 但係無contract 基礎之下 ..比你就係人情 ,唔比你就係道理

垃圾樓豬寧可日日做奴隸都唔抽一日去攞嗰5千蚊
同埋係你根本冇心去攞
講到咁撚忙你lunch time走去攞唔得既?
再唔係請半日假都唔識?
如果你老細唔畀你請既咪唔撈搵過份囉戇尻

sor 乜撚ry for 1999
死返名校secret 啦 屌你老母

條友屯門飛車出寶馬山
睇樣應該ling u

樓主真係臭閪格出撚哂黎 世界都要圍撚住佢轉咁 試下唔係樹仁 係CU 你估樓主仲會唔會敢開post

你老母生撚左你出黎 就最撚大問題

過左deadline 白紙黑字寫到明冇得退
人地仲肯退就真係人情

平時唔上開連登但今次突登上黎講
仲唔係諗住借連登力量想公審樹仁

樓主on9 繼續推

咁想拎番5000蚊 比我屌番鑊即刻比你啦
推你老母閪

你遲到、怪邊個？弱智仔唔好讀書

為什麼看見你弟兄眼中有刺，卻不想自己眼中有梁木呢？ 馬太福音 7:3

個個都話自己唔得閒 咁set deadline嚟做乜
自己唔得閒就搵屋企人幫手拎啦
如果佢真係話過左deadline 都有得拎翻，咁你至少都應該留啲證據 - 白紙黑字，學下send email 啦

其實本身自己已經接受咗呢個事實，都冇嘜好駁
係同人講開，佢地聽完覺得其實樹仁都好似有責任咁
我就好衝動咁打咗篇自以為理直氣壯既理據
想語氣stand啲所以反而顯得更加唔生性
我當日又冇同我職員吵，聽完佢解釋一輪我就接受咗
我一開始就接受係自己問題，比人講講下又覺得自己好似有理咁
不過諗深，朋友緊係點都安慰自己覺得自己啱啦，所以其實最大責任都係我自己
係我on9先以為將事情原委講出黎可以呻下抱怨下
冇估到搞大咗
其實你地鬧既我自己都好明白，所以當日先冇繼續搞事
放上黎純粹發洩，語氣可能太自大，因為打既時候想顯得自己firm啲
希望可以體諒一下，啱啱出黎，好多時候都傻下傻下，大家都on9過
我已經買咗兩個校訓，希望唔好再鬧，雖然後悔冇用但都想講下宜家既感受

已經同屋企人交代咗，雖然鬧咗但最後都同我講，當買個教訓，希望係呢度都可以將事情完結，希望大家感受到我既悔意。

再三強調，件事我係淡咗，後尾比人攞翻黎講先突然有啲激動，宜家已經完全諗清楚，希望唔好再鬧落去，sorry。

個標題所謂求公道
其實係無病呻吟想求安慰
係我打字衝動
sorry for 1999

希望樓主唔好咁colorful

既然樓主都知道樹仁白紙黑字話退5000係有期限，咁自己兵行險着，係都寧願限期後先去。學校行政唔係答你果個人話事，唔通你一日唔去，佢一直等你咩。

後生仔即係後生仔，講牌面你已經輸，事實上你的確係截止之後先申請退款。況且口頭承諾，你知佢知，無第三者在場，講乜都得。學校已經算好肯道歉。

與其樓主要怪學校俾FALSE HOPE，倒不如反省一下，若果一早好好安排自己嘅時間，根本就唔會有呢件事發生，況且都讀大學啦，自己嘅事做唔好之餘，仲諗住搵父母攪手續。唔講我仲以為係小學雞敲門搵學位。下次試下中咗六合彩第61日先去領獎丫，睇吓得唔得。

規則係俾申請人遵守，唔係俾申請人試學校底線。你遲一日就得，咁遲日半點解唔得？若果遲日半得，咁遲一個禮拜都得啦！

俾5000蚊上咗寶貴一課，抵到爛啦。樓主嘅處事態度，唔駛諗，咁緊張讀書錢，倒頭嚟咪又係走堂。唔好俾我批中！

利申：兩年前係大專院校做，大把呢啲人。收線之後俾人笑9咪呢類書生囉～

抵撚你死
以後交功課記得過左deadline先交

唔撚柒屌你呢挺書生都唔得

當年我都比左$100 IVE留位都無拎返
是後入左HKU

On9 樓主 on9 左咁耐都唔知，要上連登先比人屌醒，屌你老尾大學生 好彩今年DSE咁少人爭你先唔洗讀樹大

仲有，標題寫「捐了五千」。乜你真係咁自願咩？ 唔好唔記得你為咗留位先交5000，唔係無私奉獻㗎。若果你咁有把握，有八大收你，當初就唔會俾5000出嚟係樹仁留位啦。

我都覺得個員工有問題
直接講過左deadline你一蚊都拎唔返咪幾好
俾個假希望事主
事主又真係咁撚笨柒信到十足十
果5千咁重要，竟然唔射波第一時間去拎返，你都真係得喇

番一日工就5000

點都好啦 經一事就黃心穎
其實呢兩個教訓都係5000蚊同比堆3唔識7既人話左成晚姐 好濕碎姐 直頭有賺
說話有時係難聽左d但唔洗放喺心（我指堆粗口）
最緊要記住唔好再犯相同既錯

明白了，謝謝你。
買咗次教訓
希望無仇無怨，可以放我一馬，已經諗通曬了

開個post 同樹仁道歉好d wor, 你開哂名咁，將自己 ge 錯推落樹仁度（i.e. 因為要返工而無視白紙黑字的deadline)，樹仁要告你誹謗話都無咁易

屯門咪即係LingU?

成件事根本係樓主自己on9
你連呻嘅資格都冇啊你明唔撚明
仲話乜撚野大家唔體諒你屋企有內情，屌你老母你係咪on撚9？連登唔適合你，返5p啦垃圾

我驚又比人鬧多輪
點解無仇無怨要起底
啱啱畢業，我係蠢，會學精的了

一係email 比連仔，叫佢 delete post 啦，指明道姓咁開樹仁名，法律責任走唔到架

要解釋既都解釋咗
希望鬧之前可以睇下
我係蠢
對於同樹仁溝通雙方出現誤會，表示抱歉
希望大家睇完上既條既解釋
可以放過個初出茅廬既on9
我錯，都冇必要搞咁大plz

咪白痴啦 邊有咁易起到 除非個樹仁員工or你既朋友爆料
柒係柒左架啦 不過見你冇深潛 仲出黎認衰仔 算係咁啦

佢話可以退比你時就應該錄音啦
而家仲邊有得拗
以前讀書 留位費預左蝕架啦

同埋其實件事都冇搞大過（現階段）
最壞情況都係比人話到1001架姐 小事黎

因為我本身都知係自己最大責任，開po無病呻吟下，雖然我蠢但都明白做錯要認，要澄清，仲係學生，希望呢個時候犯錯可以原諒，比個機會我成長

係囉，又無上報又無俾人告
呻完就算啦

都唔知條友做咩撚

嗯嗯
因為見睇人一直鬧所以好擔憂

樓主好撚柒蠢
忍唔住話你

入世未深姐...
你睇佢比我地鬧下都驚到咁.....

個男職員明明係叫你聽朝早啲嚟
你又無早啲去
人地邊有出爾反爾

下次
重要既野就自己著緊d,第一時候趕過去
唔好老奉以為人地一定要幫/賣呢個人情俾你
難聽d講，幫你係搵著自己黎搞，同你三唔識7,仲要俾多左功夫我做（聽你電話，hold住你d野你估唔洗做架)
人地話盡量通融，你都仲拖住人地幾日時間
慢慢去等到人地飯都食完先去到
然後覺得自己無錯佢講左就咩時間都應該要等你
呢d完全係死港女c奶心態
正式黎講就係閪客，人見人憎

其實你一潛水 個post自自然然會沉嫁啦

唔啱就要企出黎認咗佢，想佢沉係大家真喺肯比次機會我去改過

樹仁，慳番d錢啦

呢個比較難
畢竟咁多會員
一人鬧一個留言真係鬧到1001都唔夠位
個post爆咗、畀人講幾日就無事㗎啦
有認真諗下邊度處理得唔好、肯出嚟面對都算唔錯㗎啦

btw 留言唔好咁colorful 睇到眼殘

推到樓主仆街

返工緊要過5000蚊

好的，sorry

而家Dse雞真係弱智

你自己on9

吹脹

唔洗咁驚青啦，dse雞未出黎撈on居居好正常，你今次on居者，又唔係偷老母錢，巴絲討論下者，邊得閒攪你
樓上有條友問起底個個正on9仔，無人想理佢

5000蚊咪當買少部蘋果囉
BTW蠢就以後無乜事唔好亂開post 除非你想派膠

on99

人地無錯喎，五千買教訓啦

乜都起底，你估真係有起底組呀？仲on9過樓主

無啦無啦

柒咗畀人笑可以搞到幾大

傻鳩樓主讀樹大咪ok

網絡唔係比你亂用既工具啊傻仔
連登只有1001先有完post
幫下你啦

叫你盡快去 你lunch time 都完埋先去 神仙都幫你唔到啦

不嬲唔信人

1 社會就係咁 白紙黑字 離開中學要靠自己保護自己
遲啲你用錢報ocamp仲多陷阱 講定你知

2 通識應該有教過你用重要同緊急分事情輕重
一世受用

今日你可能好sad 過多幾年你可能會多謝treeU 俾左個警剔你點做人

利申：俾大學學生會大o冼過一獲 不過最後拎得番錢

會有手足開第2個post

你個日完左reg day 仲要由拎u入樹仁
早極有限啦

講到呢五千幾大幾大

慘呀

其實都幾不負責任
你開post又唔諗下對人做成咩負面影響
仲話「捐」比人

好喇 發覺人人唔buy你
就話希望大家放過自己
你咪好著數？

點解返工唔可以請半日假去拎5千蚊
重要係pt

更是間學校唔岩啦，應該送上門比你，再計返利息比你

死返去名校secret 同班2000後老屎忽圍爐啦 食屎狗

嗰$5000 對你咁重要 冇咗就自己反省下 咪撚上嚟叫春啦
呢度冇人會可憐啲on9 㗎 辣殺

嘩 邊間u 俾offer你咁傻呀

你唔得閒咪俾錢囉

係你誤會左人地意思，所以查實應該係你向個職員Say sorry先岩

咪就係

比喻唔係咁好，似係樓主先係小路想衝

人地都想讓，點知樓主死拖到人地過先撞埋去

情同理都輸晒

第日佢交功課應該都會係咁

我遲咗一日交jer ma 點解冇寬限喎
我又要返工 又要乜乜柒柒

自己柒仲賴人

呢一堂係比較貴
下次要學識識分輕重啦
暑期工 vs 5k
番份暑期工成個月都唔知有冇5k
一到暑假大把暑假工比你揀
冇錯呀，係比你揀呀
如果因為你請一日假而炒你既
呢份工唔做都算，大把工可以做

而校務處果邊比"人情"你叫你早啲嚟
行政有行政既規矩
你早啲嚟，佢可以係比人收走啲錢之前偷雞比番你(上面有巴打都有講過)
但問題你係晏晝先嚟到
咁大筆錢，都應該係去番會計果邊計數
當筆錢已經去咗會計果邊
你叫校務處點去問會計部拎番
人情已經比盡你，你唔識把握
仲要拖到晏晝先去，點幫你呀大佬

識番暑期工係好，但要學下分配時間去做野
當年我DSE考完去搵暑期工
我已經就晒啲重要時間
好似放榜果日同打後幾日都唔番得
果陣係做書展，原本係做書展客戶服務
但撞正放榜日子，咪轉做書展前既set場

呢啲重要日子基本上一早就知
我相信係你番工前一早公佈晒呢啲日期
唔係突發事件嚟
你大可一番工就同老細預定放榜日同派位日都要請假，以備有突發事要去處理

唔好用"好亂"去令你覺得自己要負既責任少啲
因為係你自己唔做好事前準備

樹仁

嘩屌 個腦裝屎 仲話入到ugc

關樹大咩事 留位費不嬲都預左拎唔返架啦
第一日讀書咩

人地俾機會你 叫你盡早 你做唔到 仲要施施然 拎唔返錢 怨得邊個

唔覺得樓豬啲態度係真心悔改

成個on9仔咁 繼續堅持己見啦 你呢啲人出到社會一定出人頭地

全世界老鳳服侍你，入到大學祝你順風順水啊

下次錄音啦⋯⋯

皮已正
樓主知唔知咩叫合約條文呀？白紙黑字寫到明你都諗住打個電話可以蒙混過關？咁啲條文寫來玩呀？

兩邊都on9 5000蚊樓豬都唔請假去攞 個職員下巴輕輕應承樓主 我係個職員一定鐵定咁講 過dead一定冇得攞

盲反咪就係呢啲囉。試下情況換做HKU，睇下會唔會HKU

不過講真 人地話盡早
樓主點睇都無盡早到喎

依加啲人究竟有幾奴隸
唔係話白紙黑字寫到明既野就一定係岩 唔跟就你錯
你諗深一層其實好多呢啲所謂既條款其實係大公司／機構既霸權
好似樓主呢單咁 樹仁係袋住樓主果5千蚊 唔係樓主爭樹仁錢
樹仁根本唔急還呢筆錢
大公司好多事都要有規範 無錯 但係佢set個咁短既時間要人拎番而又完全唔flexible 仲要樓主已經打去溝通過 比左個合理既理由
根本就係濫用條款去斂財
有乜理由我比左5000蚊你袋住先 但我要付出一日糧去拎番呢筆錢
樓上啲小學雞 睇清件事未？？？

人地black and white 寫明哂
比你係人情唔比你係道理
只能怪你衰on9

呢到唔係名校secret
成日sorry for 1999做咩 潮語定出文格式
btw 點會唔繼續鬧 你等比連登仔推到1001啦

好簡單
係樓主比留位費果時應該已經清晰睇哂果d條款
比錢果一刻亦即係同意條款
事後黎argue 條款唔公平好撚on9
係唔公平咪唔好比錢囉

人地叫你早啲黎，你又Lunch先黎到。仲好意思話人唔畀人情你。

你都仲係好自我中心 咩認左佢定改唔改過根本無人care
大家入黎屌你兩句就出返去話知你死
比人匿名屌下好小事姐

為左一日日薪而冇左$5000
好撚叻仔

屌你老母請半日假會死咩

以為上黎開post有人支持
點知比人屌番轉頭
仲要死唔認衰

呢D post最好睇

屯門出去 9成Ling u仔

Ling u 質素

推到1001開幾個post

諗住踩住樹大開post就會有人支持，點知一面倒負皮 人地白紙黑字寫明唒你又怨得邊個，仲話捐俾人，好偉大

直接開樹仁個名好易俾人告

寧願去番工都唔同番工果邊講聲，你係咁著緊果5000你就去拎左先，大老呀你幾歲呀，小小事都唔識處理，人地有晒deadline,你又唔清楚係咪真係可以遲幾日，成日想人通融，人地幫你係人地好人，唔幫你係合理，你自己諗下你係錯d 咩，唔好口口聲聲講人地點話你，大個嫁啦，諗野諗多步啦

其實我想問點解留位費會有得拎返，原意唔係就係防止啲人報完之後又唔讀咩？收留位費啲人就唔會亂報一通又冇成本forfeit

如果有得退，咁老虎蟹都報啦，有咩意義

我想問下而家有搞到幾撚大呢

「無必要搞咁大」

字裡行間仲係自大自負

柒頭一名

教而不善 你食撚屎啦 都唔明點解弱智都可以入到大學嘅

鬧人唱人就衝動乜乜柒柒
叫你道歉就驚比人鬧
至叻至醒喺你啦大學生

個柒頭只係唔想再俾我地鬧，而唔係真心明白自己錯左係邊

我用例子答你

你買咗一張機票
而眾所鳩知閘口會係起飛前 20 分鐘關閉
而你計過數，你趕到去閘口可能係起飛前 15 分鐘先到
於是你預早打去問航空公司，佢叫你：盡快黎啦，因為有時因為不同原因, 15 分鐘前閘口都未關

到左當日，你再遲左少少，再打去問，佢又係叫你盡快去閘口，但你去到閘口已經係起飛前 10 分鐘，已經關閉，上唔到機

呢個時候你仲會唔會覺得你問航空公司 15 分鐘前得唔得，叫你盡快去係誤導你？
你正正就係有呢個諗法

樹仁係 如果有ugc收就可以退返，其他明愛嗰啲收就無得退

抵撚死

你個無腦死傻仔寧願番埋d on9工都唔去拎番$5000

雙方都有責任？
明明責任係晒你到
你話你第一次打去之後準時去拎，佢唔比你都叫勉強有得拗下
你自己又要遲幾次

好少開post屌樹大反而俾人屌 樓豬你檢討下

樓主係on9既，唔計你唔請假d on9野。

如果你想射個波俾樹仁，起碼你問人地姓乜名乜呀，淨係男人,女人,盡快，梗係食硬你啦

直接入樹大個5000咪冇蝕
未開學衝出黎柒 開學仲得了

自己on9仲怪人
你d lv 真係應該讀樹大算啦。
咁都有ugc offer 你真係要還神

樹大
讀ive好過

見倒上面d comment 等睇佢比人屌佢d色
唔講以為玩msn

我諗你所謂聽你呻既同事同老闆心入面係恥笑緊你
扮安慰你咋傻仔

人地都話撚左咪用
原本係冇問題
但d濕鳩secret 用過、之後濫用，而家好撚小學雞feel

之後同prof 講：我唔得閒
要番工、要拎成人身份證，我約左呢日就係呢日
不過都唔知佢係咪比prof 教

呢挺人冇決心又廢咪會咁
當年淨係報jupas

你唔quote 我都唔知有呢句
End完轉個頭又回，咁end 乜春

樓豬完全唔知自己問題係邊 屌都廢鳩時

5000蚊加埋來回車錢 就買到個咁好既教訓 真係有你著數

柒左就潛啦

抵你死啦
人地白紙黑字set好哂deadline你都仲可以話人地唔公平
依家啲大學生真係豬咁蠢

究竟點解唔請半日假去拎
又講到五千對你咁重要
樓主實覺得好委屈 屌連登恥笑開既樹中以為實有人撐 點知被屌到潛水

思維可唔可以唔好停留係唔請假上面
正常人都會嘗試搵個兩全其美既方法可以比自己又拎到錢又請到假
提早打去嘗試拎extention都係一個合理既做法
我相信如果當時個admin有直接拒絕人 正常人都會識取捨既（但係拒絕人其實係唔合理）
成件事最唔合理係 樓主有提早講明冇時間拎 同時間樹仁hold多筆錢2日係完全冇損失 但樹仁都係完全唔肯彈性處理 －＞ 咁樣係濫用條款 條款係黎保障你間公司 唔係用黎比你賺錢
仲要個職員口頭上答應左人
樓主on9係on9在自己有理在身都唔識企硬
d大學admin staff擺明係懶 廢事搞個special case先點走你
你果時企硬報警話呢間野呃你錢就實拎得番
上面果啲人既on9比喻我都廢事講啦

心聲好救命

dse 1分都醒目過你
有offer你真係要拜神

你都係讀樹仁適合啲

人地想放樓豬一個人情，叫佢早d去人未返齊可以偷偷地當未過deadline出黎，樓豬自己regday遲到下晝先到 上面呀頭都返黎啦樓豬仲屌職員

職員有咩問題呀?好心作雷劈想幫下成舊雲既樓豬仲差d累到自己下次遇到d不近人情既職員咪被樓豬伏過一次個d囉

而家學精好過第時射更多錢落海

比我一定同老細請假去，佢唔批咪扮病射波，最多咪蝕醫生錢，你有醫生紙老細都咬你唔入啦。

係屯門出黎係咪lingu呀
屌你咪影衰lingu啦個名已經臭仲要加多腳，垃圾樓主死撚左去啦

樓主都係樹仁轉lingu姐係咁上下啦

留位費大部分都攞唔返 佢有時間比你攞嘅時候唔去 話返工返工老閪都唔俾你啦

人地都係諗住做個好心通融下
點知條撚樣果日 lunch 先到

樓主on99
餵家真係好多低能學生
你咁緊張個$5000就唔會為左番工而唔去拎啦
過左deadline黎怨條春咩:0)
人地張紙肯定寫明過左deadline恕不退款架啦

為返parttime唔去拎返5000蚊 到底要幾on9先做到 邊樣重要d都唔識分 人地大學白紙黑字寫明要果日拎 就係果日拎 除非你果日病到九彩 or意外 可能都同情下你
返parttime 有幾難請假呀 唔信你請半日假去拎返錢都唔得lo 公司一定比你請

補多句 拎唔返錢真係抵你 當買教訓
睇到一半都已經覺得你好on9

香港政府比錢資助班弱智出黎

放榜同派offer嗰日我都專登拎假
交費又好, 排隊又好都去左你半日啦
識唔識分輕重

樹仁戇鳩，你更戇鳩

利申：樹仁畢業

痴撚線 個員工有西問題咩
人地諗住樓豬既遲少少黎拎可能係一兩個鐘咪諗住暗啞底通融 樓豬又唔講明
點知樓豬既遲少少係遲兩三日 屌你啦咁人地點通融呀，陪埋自己份工出黎呀？
仲要怪返好心職員轉頭 訓撚醒未
怪就怪樓豬講野唔清唔楚又無合約精神跟規矩deadline做野

其實樓豬內心都係覺得職員錯，係驚d人屌佢，先係度認低威宜家d中學生咁萌塞既姐，樓豬你到底明唔明被人屌乜?

真心睇埋樓主d回應仲好似覺得個職員有錯咁

有無文筆好既巴打寫封email send比樹仁，話樹仁聽有人係網上屈佢

樹仁比樹大招風巴打玩左咁耐，應該好憎d係網上數臭佢既人，今次難得係樓主唔岩，應該會追究

抵撚死啦
比你入到U都冇用啦 咁撚蠢

岩呀，一開po你咪又係想搞大樹人個職員?，人地又錯d咩呀?錯想通融比你，但你條on9仔自己一而再再而三飛機人遲到呀?

呢次好彩大家心水清姐，如果你真係咁唔好彩搞到個職員比人炒，又邊個放過個職員呀?

agree

分分鍾冇睇內文，係出面睇完標題就入黎留言樓豬應該本身係諗住好多人都好似呢條友咁

明明個問題係自己度，拎唔返錢心有不甘，就想上網扮持平拎公道，想推個責任俾個員工唔通融你俾你refund。

莫講話係電話，就算我面對面同你講：已經過左Deadline啦，你盡快啦。

我都可以下一秒鐘就唔俾你refund，因為個規則係有定名幾時可以refund。

當每一個需要退錢既人都可以係限期前去退款，點解你唔得，會係人地問題？你希望人地通融，講緊唔係今日deadline，希望人地俾多日時間你。

樹仁係私立，但唔代表無規距，不負責任既唔係個員工，而係你。點解你可以將個責任賴落人地度？

我唔知你真心覺得樹仁有錯，定係純粹條氣唔順，如果係後者都還好，前者既我會指住你笑，話你抵撚死。

1)時間唔短正常交留位費個日已經知deadline邊日，最少都有一個禮拜比你走盞，樓豬自己都放人兩次飛機唔去啦，人地通融左佢三次呀時間仲短?

2)條款你覺得有問題可以唔簽，而唔係簽左之後自我中心自己d野行先，搞到過曬deadline，再黎屌人濫用條款

3)咩叫比樹仁袋住先宜家留位費既意思係比錢hold住個位呀人地冇逼你要比，你自己驚冇其他offer先要比咋講到樹仁呃你錢咁

ON9仔中學畢業未呀?

樓豬係咪開分身上黎坳咋

一時米養百樣人，真係咩人都有

不能認同更多

TLDR
不過個個都好似你咁想有特權實天下大亂

錯?捐?
由頭到尾
人地樹仁個staff一d錯都無
你第一次打去
人地好人叫你早D去拎就俾返你
個"早D"係叫你開門一早就去
唔係你鍾意幾時就幾時
到個日係又要reg又要盛
搞到遲左
仲想博大霧
打去屈人話會俾
咁人地咪叫你快D黎
實情你就已經遲哂啦先打電話去拖
咁樹仁緊係reject你啦柒頭
根本你一開始去拎完先reg都得
點都好
你都係柒
仲想扮野

樓主呢d on9仔都有offer證明dse制度根本on9
樓主明明自己on9仲可以將d責任推晒落人地到 ,好有潛質做高官
最撚on9係佢仲要上黎開po同大家分享自己既on9

屌
睇完真係中撚哂
佢老闆都唔知會唔會唔內疚
撚左個小朋友無左5000蚊
之後扮安慰樓主轉移視線

老闆呢種生物係唔會內疚

人地樹仁無呃無搶
寫到明
樓豬呢個垃圾都知到deadline幾時
如果條款細則可以唔跟
咁要contract黎有咩用
咁鍾意打橫黎行
返大陸啦

咁撚弱智咪讀八大去讀樹仁算啦
不過樹仁都唔岩你讀架啦

入樹仁悔終生

我比較怯，要我再上門理論我真係唔敢，唯有係度抱怨下。。。

我同你講 唔係你怯所以拎唔番
係因為道理從來都唔係你果邊呀傻仔

讀返樹仁咪冇事囉

憨鳩真係原罪

大學生

讀樹仁既學生係咁上下
樓主真係on99

屌你老母樓主啲處事手法成個小學生咁
個世界圍撚住你轉咩

睇死樓主都係返工既垃圾freerider
好撚憎人一句返工唔撚開會
最後將推野踢撚曬比組員做
你直接做全職吧喇 讀咩書

咁撚樣又霸權 人地拎 逼你簽架？逼你報名架？
駛唔駛又屌埋資本主義遺害社會呀

樓主識得講5千唔係小數目
但會以為打個電話就有錢收

你估依家銀行存儲咩 話拎就拎
定係超級市場租手推車

結果成個post都冇講返點解自己唔請假
淨係識推卸責任落員工到
最尾仲要拉埋安慰你既朋友落水
連deadline 都未知點解

留名睇樓主遲交學費唔見埋個學位

知唔知咩叫留位費？
人地做左野幫樓主留學位
收錢都叫霸權唔撚洗出糧

乜請兩三個鐘去樹u搞退錢有咁難咩
大個女啦 社會唔會同你講人情

係咪on9成咁

睇死樓主係請假都唔夠膽既毒撚

到你出黎做野就知，"盡快啦"呢3個字9成9係hea人用。我盡快搞掂份report比你啦，我盡快check下乜事啦，我盡快覆返你啦，9成都係無下文

邊間ugc收樓主真係慘
實拉低晒排名

😂你sick leave一日咪得囉傻仔
暑假工dun give a fuck la
5000你做一個月part time先有呀大哥
邊樣緊要啲都唔知，仲話大學生

你無錯 係你蠢姐
人地口頭講你都信

UGC Degree都會有loser嘅
哩個世界需要樓主哩啲蠢人

點解去 Ling U Reg Day 拎到假，去樹仁退錢就拎唔到假

樓豬你唔叫 Ling U 遲啲俾你 reg 等你可以繼續返工

邊個責任大d 呀傻西？
而家人地通融比你係人情 唔通融係道理
係怪責人之前點解唔自己諗下自己係最大問題 明知deadline 仲番part time 番你老母咩 我係你屋企人就真係喊出黎

樓主人地通融俾你，你仲屌返人地轉頭
叻仔 讀lingU加油啦你

同意

吐你老母嘈咩
由頭到尾都係你on9

睇樓豬個款實係諗住深潛無咗件事，之後搵friend埋怨話連登仔好衰唔幫自己 仲未知自己衰乜 剩係識諗點解你地唔放過我呀

有fd識你， 整合番d資料開po討論下樓主先

樓主個case有幾special到要特別hold起佢舊錢過deadline俾返佢？？？
返工所以黎唔到拎錢叫做好撚合理？
咁d細公司admin都要返工所以去唔到銀行入數所以出唔到糧俾大家都好撚合理
咁樣都叫濫用條款？咁你寫d條款出黎托架？
一句間公司都無損失我就可以過deadline先做野？
同埋個職員拖耐黎做耐遲先交真係無損失？
你成個人都on撚9既仲要反問人地返過工未
你就真係返過工未架

咁大個人連邊樣輕邊樣重都分唔清，死咗都唔好賴人，連比promise 你個個人全名都唔問，人地白紙黑字寫明deadlines 又唔跟，唔抵可憐

agger條友仲on9過樓豬

exactly 禾刀道左歉啦仲想禾典

入樹仁 悔終生

樓豬咁都有UGC OFFER, 唔怪得大學生宜家唔值錢啦

樹仁賤格不嬲都係 不過你好心就請一日假去拎啦

8

話要起人底嗰班人係咩心態 乜撚野都起底 你地咪同樓主一樣咁幼稚同on9囉

您過咗deadline 仲邊有得講

樓主你俾留位費個陣 唔會睇份野寫咩？
成件事根本就係你錯晒，
諗住打個電話就可以拎番錢
樹仁係垃圾，但係呢件事完全係你既問題。

實搵到佢既。果到有pt學生。
仲可以幫佢出信寄去佢屋

至多推到1001我唔開新post啦

過千負皮

你好似睇唔明呢位巴打笑鳩你點解唔請一日假 而要堅持番工話無時間
1日工=5000$？
3 個字
抵撚死
人地本來就有個deadline 比你搞呢d野
係要番埋嗰幾日工
真係唔怪得邊個
幫你係人情 唔幫你係道理

On99

條友應該真係未返過工.....

未返過工教人應該點樣返工放工
同感情一大堆A0青頭講點樣溝女一樣咁有趣

此post充分睇得出樓豬係大學生

BTW 好L ON9加硬頸仲要覺得個職員問題大過你

唔覺得個職員有責任喎
你問人有冇得通融 佢都好好咁叫你盡快去
你一早去可能人地都會俾返你，
你搞到咁遲仲要怪返人俾假希望你

果句五千當捐比你，都on9既當咩當，唔好當，攞唔返就攞唔返啦，有得當咩，當喎

成件事係咁強調自己屋企有事 好慘好亂乜乜乜
無人要就你啊 長大啦

1）奴隸唔肯請假
2）人緣差無人肯幫
3）人地幫你當老奉，第二日下晝先去到
4）唔撚知白紙黑字既重要性
5）覺得人地講既通融係無敵，有咩就賴返人
6）覺得人地欠撚咗你，要同你道歉
7）懶大方，「捐」俾人（黑人問號？？），人地無得落袋架喎
8）dse都考撚到咁，垃圾

你係咪有病 藍字點睇

咁你自己過咗時間就過咗㗎啦

要打橫行返大陸啦

其實番咩part time係重要過5000蚊

樓主仲話自己純粹上嚟抱怨下
但你好明顯係想搞大佢喎
仲要求人地代表學校同你道歉
自己錯仲話返人

第一 可以申請攞返錢嘅時間唔會止一日
你自己都唔識分做野先後次序
第二 人地通融你 你就當人奉止咁
仲食住上 遲完又遲
要成間學校特別處理你個case
你當你係邊個？

垃圾大學

你啲錢儲入銀行就係銀行，銀行要破產都唔好擠提
揸正來做咪答過咗限期冇得攞返囉，呃乜嘢人可以通融？打工誠實緊要啲定跟規則緊要啲？有規矩冇誠實，你咪同太監一樣
辭咗職你養佢？你供佢飲食？你又清楚呢份工對樓主幾緊要？
完全人身攻擊謾罵，你個腦狗屎垃圾造出來？

個撚個過哂期去仲得了

算啦，網絡係失敗者聚腳地，班人唔踩人來抬高自己就慘過冇飯食

咁你又係乜柒呀

好撚好笑
咩儲入左銀行就係銀行
e家樹仁銀行咩 人地打開門做生意
留位費基本上冇乜邊間係可以退
基本上交左你有位 但係放棄個位唔代表可以拎返

人地叫樓豬盡快
盡快的意思唔係等你搞掂哂d野先去
個deposit過左deadline的確係樹仁的
銀行存款根本無可比性

班垃圾中晒毒，覺得白紙黑字就啱晒，同班屌佔中破壞法律嘅奴才一樣

岩呀
你都係一份子

喂喂我睇左好多次#0篇野
人地冇應承過會比返你喎
淨係話叫你盡快黎咋喎

唉屌，樓主呢種人第時就係「大學生」

影撚衰哂我地班正常思維既大學生

打曬顏色字咁一睇就知係樓豬啲朋友啦

失敗者一班，魯迅筆下嘅阿Q，搵落水狗來打

你繼續幫你個friend推po啦 咁就全世界都會知樓豬幾撚無腦

你都弱智，銀行唔係做生意？股票基金ETF係咩來？

本身就戇撚鳩啦，樓主派到非樹仁JUPAS學位已經要交多一筆五千蚊，要一早畀樹仁食多筆五千蚊已經係唔合理，話JUPAS唔係寓教育於搶錢我真唔信

我哀矜勿喜，唔會一睇到就屌鳩人

我唔撚識樓主，係純粹睇唔過眼你啲人屌人嘅語氣，呢啲完全唔係教精人，而係落井下石居多

同情樓主就一定係佢朋友？同情同性戀就一定係同性戀？你柒少陣啦

既然係樹仁唔岩
咁你報警lo

樹仁呢
就唔係jupas
Jupas就得八大
本身樹仁肯退留位費已經好好
好多其他的根本直情俾錢個陣已經話明唔可以退
樹仁講到明退錢deadline係幾時
唔守時的人
想嘈就拎返錢？
你同樓豬一齊返大陸啦

抵死
做人要識分輕重緩急

好簡單 你放棄UGC去讀樹仁咪乜都搞掂囉 依家讀樹仁好失禮你咩

好主意

巴打用字好奇怪

同樓豬一樣柒下柒下
人地話咗通融係樓豬一遲再遲呀白痴
樓豬嗰份pt嚟又何德何能養家？請一日假會無得飲無得食？用吓你個腦啦豬閪 大家一面倒撐樹大唔係想玩鳩樓豬呀 係佢根本無撚道理呀on9
想幫樓豬咪繼續推po 佢實好感激你

咁柒的人我都係第一次見
仲要以為自己力排眾議
好撚型個下
真係笑撚死
用埋D比喻九唔搭八又銀行又佔中

奴性重到
寧願返工，都唔拿反5000

唔守時可以係自願亦可以係被逼，唔係一唔守時就一定冇情講

又唔係我冇咗五千蚊，報乜警

啱呀，樹仁係私人機構吖嘛，唔係公家嘢所以更大條道理搵錢至上，唔中意退錢就唔退錢，幾撚好賺

咁係佢特登定有苦衷先？網上公開地方，人地未必講晒詳情，問都唔問就一棍毆死人，自以為好撚見解獨到，你就真係不分是非柒下柒下

上面人地講咗屋企問題，你班垃圾就話人博同情博剩，試下你班垃圾係樓主被私人學店食五千蚊，睇下仲有冇咁多風涼話講

係力排眾議又點？一定要屌鳩樓主先至可以喺處留言？你地要教精人還教精人，一來就戇鳩笨柒小狗懶擦鞋咁屌，完全唔見得幫到樓主點改善佢日後處事

好彩一早block 咗條友

Agger
我覺得樓主就一定係on9架啦
九成九係d 畢業冇耐唔識待人接物嘅中學雞
用5000蚊買教訓都抵啦
但大家剩係對樓主鬧on9又剩對件事冇幫助
佢唔柒都柒左
唯有希望佢學正d
但如果樓主上到大學都仍然係咁我就有d擔心囉

我諗起當年讀中一 我暗戀個女仔係網上比人笑
我又係成個on9仔咁係個forum度日屌夜屌

係咪依家入8大好易
乜人都讀到

一開波俾人屌到開花
之後認衰仔仲要怪樹仁個職員
其實係咪真係咁唔化

仲要有人認為樓豬冇錯
依家入大學係咪真係咁易

利申唔係大學生

咁哩個年代讀大學都係玩分數遊戲啫
好多人讀書ok 但處事待人好廢
成日以為人地為住佢轉
當5000蚊買個教訓啦
佢今次比人屌到鑊金仲唔學正咩
要鬧就鬧完
佢份人變唔變就睇佢自己啦
大學生 成熟d啦

又一個低能仔大學生

樹仁員工出左名on9你咁都仲信佢？
只怪你太易信人

你咪試下搭飛機遲到，同佢講你係被迫既，叫公司比返錢你囉除非你好似大陸蝗咁一味靠惡打橫黎講咪有可能囉

block咗條友算啦 同樓主一樣柒完唔認責任係自己度 以為個個都要對自己仁慈 真係唔知呢啲人小學畢業未
樓主其中一個比人圍屌嘅原因係佢大條道理話「求公道」放件事上網 要求樹仁職員道歉 唔反省下自己 到最後認錯都只係出於淆底想淡化件事 係咁叫人散啦end啦唔好再講 當初出po無諗清楚而家嚟輸打贏要？邊有咁著數嘅事？
btw都係個句 推po對樓主先最有影響 條on9仔咪即管繼續覆

唔使驚, 有人同你一樣

好好好
唔關你事
咁我想問你知唔知咩叫通融
人地叫你早d（朝早 ， 趁老細未番）黎拎
你就晏就先黎
情況好似塔飛機咁
比係人情，唔比係道理
晏5分鐘checkin可能都比到你上機
晏50分鐘？ 明年請早

講得啱

我都覺得個員工唔岩囉!

係我就諗都唔會諗住通融下
你返工reg day大哂? 全世界要就你時間?
一句唔該就要人地hold住唔處理住等你來refund?

仲未1001

依家唔係人地有心食佢錢
係人地叫左佢返去拎，佢都唔按時出現
怪得邊個？

樓主
你好撚柒呀
我係你就搵西捐

字裡行間都feel到樓主好驚比人起底

樓主你都係發番篇公開道歉聲明

ching我都捐左 佢acceptance letter 話8-9號交學費
一時又搵唔到[refund policy page]
後來原來係自己眼大睇過龍係個網最邊邊D FAQ
依家只好自己打工遲D比返老豆老母

你真係覺得佢有問題咪打去屌鳩佢囉

樓主咁撚戇鳩既人都有大學收。

自己又返工又晏去
人地唔比返你係道理黎架啵

五千蚊咁重要，但你選擇繼續番工唔去拎5000
職員俾承諾你，問番佢貴姓是常識吧？
總結，樓主on撚9

暑期工都唔敢請假去拎錢，呢份工會做過世咩on99
拖完一日又一日 怪你老闆唔主動叫你放假囉，咩都要人就晒你 on9

哦

邊間UGC收左你咁慘呀...
正常人就算唔識，講一兩次都識檢討下
講左咁耐仲覺得人地係錯既...無得救

到底你翻咩工姐

明明自己唔識排時間仲多多野講想賴人，都係食屎罷啦

人哋叫你十號早啲嚟，你就下午先到，乜都要人就你
你收檔啦

Deadline 就係deadline

不能認同更多講出我心聲

咁都有得怪返人，你入返樹大算啦

白痴仔都讀到u
咁既做人態度比你讀mit都無用

你自己戇鳩就戇鳩啦
人地有唔俾你拎咩
過左時間就過左時間啦
人地解釋左你以為你有交學費，就算冇
人地都冇講明得啦，叫你盡快咋，人地分分鐘只係諗點解決咋
最後，你咩理由拎唔到呀?返工?你傻撚左，你1日人工值5k??咩叫請唔到假?冇一份工係請唔到假
你呢啲傻閪唔屌唔化

鞭到而家都仲鞭緊

成熟啲喇，你有咁多「內情」，咁不如你又去體諒下果個你所謂「亂比口頭承諾你」果位員工會唔會又有「內情」？或者人地果日死老豆呢？或者人地果日失戀亂噏呢？

事實就係，呢個社會冇得下下唔夠人講就搬啲冇人知既「內情」出來叫人可憐你。呢啲叫輸打贏要

人地咪當面答左你囉
咁都唔算正回應

post左去樹中secret未

樓豬好撚戇鳩
番半個月先得5000 為左番多個幾日錢都唔攞左先 你估中學交通告咩

做咩唔話埋你老闆。你老闆知你大拿拿5000蚊等你拎, 你一個pt拎日假唔係唔得掛?

又推

樓主正一弱智仔 仲話讀大學

其實樓主你唔係做左乜好錯既事，只係你咁自我中心既唸法對你將來把握機會完全冇好處，亦都好容易令人唔gur你做事作風

屌到1001應該都停，但呢千幾個留言都係你有野學到既，你入ugc前，上黎連登大學上個短課程咪幾好，上大學冇人管你，自己柒就真係柒，唔好以為成世實有人比你賴，或者同你執手尾

原來係弱智

樓主弱智 此post已完
5000學費教精你咪算平

高咩分低能
去屯門reg day即係ling u 啦
咁邊到高分

教多樓主一樣野
出到黎做野所有野都要black n white
如果你當初有send 多封email去問
當係confirm又好咩都好
而佢又真係書面覆你ok/唔ok
你就唔洗咁慘冇左5000

白痴都拎到ugc offer
香港教育真失敗

努力推到1000

以我理解留位費同訂金係同一類既野,你唔要個學位就等於撻訂架啦

樓豬到底返咩pt咁勁 唔可以請假

樓主真係冇乜腦
返咩pt 一日值5千

Lingu仔係咁上下智慧

其實講句大家唔岩聽既說話 發生係大家身上既時候就唔會咁講架啦

樓主係on9 但主要都係因為佢細個 好傻好天真

太易信人 唔明白呢個世界係咁運作 亦都唔識保障自己

但大家問心 你地冇試過買野覺得比人呃 然後人地同你講規矩係咁咩？

睇下幾多人屌廉航

姐係其實各位巴絲打都好岩 但有冇必要bin咁耐屍
樓主都係人之常情姐 屌得輕手d啦 樓主都認左錯